呢隻辣鷄麵應該係最能好吃果隻

睇圖都已經流緊口水..

好撚難食 認真 食過 唔會再買

芝士味好食好多

樓主PR？

抄韓國

好撚難食wo大佬 之前買咗一pack 食咗一啖直接成包dum撚咗